會員 小天使糖糖 入一入黎

有冇俾人炸死左呀

個炸彈佢放

push 好擔心你

rip

人呢？

永遠都會係我地個入面

永遠懷念糖糖

喂 唔好死